[嚴正提醒] 大家既真正對手係中共，切勿輕敵

一個殺人政權
一個從未向國民妥協既政權
一個寧願要全國食樹皮都要保自己江山既政權

以老共角度諗，一向民眾退讓，後果係毀滅性
所以先會有64鎮壓平民，當時死亡人數大約上萬人

試問而家連真槍都未開過既情況又點會足以令老共退讓？

大家唔好俾咩風咩消息人士影響到

老共當年點由滅黨到打跨國民黨奪江山

統戰滲透
分化敵人
拉一派打一派
打紅旗反紅旗

5年前港共點拖死雨革

Pish

冇錯
中共唔會退架
牽一髮動全身
仲要經濟差
一退成個大陸都亂

認清目標，撤修例，放義士！
槍口對外，兄弟爬山，各自努力
不分化，不篤灰，不割蓆
拒絕假消息，封鎖假輿論
自己香港自己救

撤修例放義士

[警告] 連登正被大量網軍攻略 請保持清醒 小心以下言論

當年64前夕除左老共
全世界都以為老共會妥協
開始討論老共之後點改革
之後大家有眼睇
坦克清場、清算民運人士、仲有統戰商家佬同大中華膠

而家老共都未講個撤字
竟然會有人講咩林病之後點算之類既問題
64、雨革前車之鑑！

大家要向身邊既年輕人分享下
佢地冇經歷64
唔熟悉中共
未必睇清而家局勢

以為人夠多、美國人權法老共就會妥協
實際上老共考慮既從來只係自己安全